一人一套一生人必睇嘅電影

十年

喜愛夜蒲

星際啟示錄

龍咁威

Before sunrise

大佛普拉斯
同學麥娜絲
每當變幻時
大象席地而坐
情繁海邊之城
天若有情

一蚊雞保鑣

不包括爛到想睇嘅電影

巴別塔

god father 1-3
apocalypse now
goodfellas
scarface
irishman
wolf of wall street
pulp fiction
inglourious basterds
django unchained
28 weeks later
trainspotting
american psycho
baby driver
blade runner 2049
sicario
hereditary
midsommar
interstellar

interstellar

Eternal Sunshine of the Spotless Mind
Blue Valentine

suspiria

月黑高飛

titanic

Eternal Sunshine of the Spotless Mind

飛越瘋人院
十二怒漢
Fight Club
月黑高飛
逆時空狙擊
大隻佬

btw,加返日經標題

X2

Batman the dark knight

你揀邊套 套套單獨睇都係on9

喜瑪拉亞星

the sixth sense

About time

Donnie darko

乜代宗師

黑金
旺角卡門

The Last Emperor
Godfather

出埃及記

Cinema Paradiso

Battle Royale (2000) バトル・ロワイアル 大逃殺

新上映
一秒拳王

taxi driver
forrest gump
the good the bad the ugly

lauming

About Time

catch me if you can

The Truman Show
Good Will Hunting
The Sound of Music

About Time
The pursuit of happyness
Interstellar
Inception

阿甘正傳

Truman Show

的士司機

發條橙
2001太空漫遊
閃靈

Forest Gump
Crouching Tiger Hidden Dragon

Saving private Ryan

好普通喎依套

好鍾意佢比人串 然後嬲到另返轉頭果個樣

Chicken ?

blade runner睇左第一集先睇2049正好多

3頁都冇頭文字D

冇印象叫佢咩 但依套真係自己最鍾意既戲

Joker

Cloud Atlas

如果只能推介一部
月黑高飛係改變我整個人生觀既戲，必睇

邊域之地

The Shawshank Redemption

interstellar
the shining
brokeback mountain

Nobody can calls me chicken

金都
相愛相親
call me by your name

係依個feel

仲有好鍾意第一集 老豆叫野飲 mike ~~chocolate

the room

Tom Hanks嗰堆

重慶森林

我左眼見到鬼

我啊媽發仔瘟，笑詠春

鬼滅之刃劇場版無限列車篇

牯嶺街少年殺人事件
一一
Synecdoche, New York

We live in a society.

一家大晒
勁抽福祿壽

斷背山

fight club

打死不離三兄弟

the secret life of walter mitty
追夢冒險好撚正

Interstellar
科學與感性嘅完美結合

Fight club
令人意外嘅故事

Batman 三部曲
真係feel 到個symbol
同埋好撚型

Cinema Paradiso
Malena
God Father 123

我的野蠻女友

家有囍事

Dr. Strangelove

very nice

Charlie Kaufman 套套都值得睇

Like係俾Midsommar

巴打識野....呢套好撚癲好撚深刻...

發條橙

我的野蠻女友
最近睇返真係抵佢咁經典
笑到仆街又會喊到仆街
未睇過真係建議大家睇

放逐

正 天若有情

無間道

返校

葉念琛

鬼滅之刃無限發射篇

一一
個種淡然對人生嘅講故事手法

懸疑
Se7en
Gone Girl
Shutter Island

Apocalyptic
Watchmen
Apocalypse Now
The Lobster

劇情片
Inglourious Basterds
Django Unchained
Pulp Fiction
There will be blood
The Master
No Country for Old Man
密陽
海街日記

Romance
Lost in Translation
Eternal Sunshine of the Spotless Mind
四月物語

The big short

呢套鳩嘢我都唔明點解會上到位
講到套戲好難明好深奧咁
根本就係個導演拍得差

三五成群

異形

ssni 865

楊德昌

LM

花樣年華
重慶森林

Kill bill

阿飛正傳

Schindler's List
The Pianist

大象席地而坐
當時入戲院睇 四粒鐘 個感覺好震撼

佢係independent嘅indie film
仲有drew barrymore客串下
喺嗰時嚟講題材內容算特別

完全唔覺過咗4個鐘

Godfather

Gattaca

國產零零七

人肉叉燒包

伊波拉病毒

不文集
唔該借歪
我的華麗皮囊

Nightcrawler 頭條殺機
Spotlight 講美國神職人員大規模有組織性侵

七宗罪